{
  "(pending)": "(보류 중)",
  "A Staging Pre-Release has an advanced level of code compared to a production environment.": "스테이징 Pre-Release는 생산 환경에 비해 코드 수준이 높습니다.",
  "A Staging Pre-Production has the same level of code as a production environment.": "스테이징 Pre-Production은 생산 환경과 동일한 수준의 코드를 가집니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Create Staging": "스테이징 생성",
  "Delete": "삭제",
  "Delete {0}": "{0} 삭제",
  "Deleting this environment is a permanent action.": "이 환경을 삭제하는 것은 영구적인 작업입니다.",
  "Deploy Staging Environment": "준비 환경 배포",
  "Expired on: {0}": "만료: {0}",
  "List of available Staging Environment": "사용 가능한 준비 환경 목록",
  "Synchronization has failed": "동기화에 실패했습니다.",
  "Synchronization of all roles for {0} is complete.": "{0}에 대한 모든 Role의 동기화가 완료되었습니다.",
  "Synchronization of all roles for {0} is in progress.": "{0}에 대한 모든 Role의 동기화가 진행 중입니다.",
  "The 3DEXPERIENCE platform enables you to create staging environments and carry out your tests.": "3DEXPERIENCE Platform을 사용하여 준비 환경을 만들고 테스트를 수행할 수 있습니다.",
  "You can create a maximum of {0} staging environments, with only {1} left.": "최대 {0}개의 준비 환경을 만들 수 있습니다({1}개 남음).",
  "You will no longer have access to it.": "더 이상 액세스할 수 없습니다.",
  "Staging List": "스테이징 목록",
  "Open": "열기",
  "Current Usage": "현재 사용량",
  "Type: {0}": "유형: {0}",
  "Staging creation failed": "스테이징 생성 실패",
  "Staging Deployed": "스테이징 배포됨",
  "Staging successfully created": "스테이징이 생성됨",
  "Staging successfully deleted": "스테이징이 삭제됨",
  "Staging deletion failed": "스테이징 삭제 실패",
  "Staging Pre-Production": "스테이징 Pre-Production",
  "Staging Pre-Production (Not available)": "스테이징 Pre-Production(사용할 수 없음)",
  "Staging Pre-Release": "스테이징 Pre-Release",
  "Staging Pre-Release (Not available)": "스테이징 Pre-Release(사용할 수 없음)",
  "User Access": "사용자 액세스",
  "The 3DEXPERIENCE platform enables you to create staging environments and carry out your tests.": "3DEXPERIENCE Platform을 사용하여 준비 환경을 만들고 테스트를 수행할 수 있습니다.",
  "You don't have access to this widget": "이 위젯에 액세스할 수 없음"
}
